真心 你有當疫情有一回事咩

今日成條街都係人 搭樓下部lift都要等成分幾鐘
年宵市場仲撚癲 全撚部都係人
老實講 其實根本就冇影響我出街 街我都係照咁樣出
最大分別係帶個口罩
新年快樂